[BLINK] BLACKPINK討論區(49) 等左一個月終於有碟買啦

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

190412 Coachella

190419 Coachella

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
Sweetcrush @SweetCrush1627

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

Hi

lm

Jisoo

Lm

新飯留名

Blink留名

留定底先
隨便拎去用

追住嚟不斷負皮個位可摸耳出嚟同我傾下偈
保證唔會打7你

走啦你

我特登嚟探你

又有人妒忌我呢個正牌老公

唔洗啦thanks

無Coachella update

Z巴單野仲要黎出黎鞭屍
算啦佢好慘架啦

法國Z巴成日比人binc

朴清又掛住芯睇其他團
唔記得加

我祝你唔會得到bp4人做你老婆

有 不過係8樓
想置頂不過得條link冇preview好怪咁

冇人叫佢用成語

你班許志安

咩？
我講佢地4個去睇coachella

你係咪想早D落地獄

青瓜唔抵得Z巴ff勁過佢

唔使祝 呢個係事實

好怪喎
不如加張jpg

你冇靈魂就唔好再用成語啦

一係第50個po大家夾份諗下點砌

我相信主好支持我對你嘅祝福唔會俾我落地獄

青瓜仔見唔見到呀

可用呢張
不過無Coachella 字

字加咪有囉

你今日食左藥未

集資俾Z巴買成語動畫廊睇

無藝術細胞

呢幾張型到仆街
即刻想換fb cover photo

係喎！！！！

唔記得.....餵你食藥添
希望你個精神病唔會咁快又嚴重咗

玩夠未 收手啦

Ok 收你皮

有錢買左老婆仔新專先

等23號等到頸都長
希望今次中Lisa小卡

我冇咁快收皮你on9

係ig shop買左 唔知幾時先有呢

我bp吧
好似5月尾

?$

你擘大個口吞埋啲藥先好繼續睇bp

屌好撚正

走啦你88

咁q耐

有冇人都係信和入手

gmarket買左
都唔知要幾耐

有個無字版

雖然個網寫5-15日送到

我都係芝麻劇 買左兩套

買左一套黑色版
諗緊不如買埋粉色
驚抽唔到彩英或者秀

bpot4 巴講
但我係個吧又唔覺有講

黑色版同粉色2隻先叫一套啊

我係兩隻版各2隻
未中過彩英 希望今次有

因為彩英去咗我到

上次粉版2張彩英都好正

唔知一set 夠唔夠換齊lisa

我成日都抽到LISA

得嘅 喺哩度換咪得囉

可換

上次4張小卡 3張 彩英 開心死

佢有d好撚多張
咩4 out of 16定32

粉色可以買唔落手
成隻粉紅色

一張 中秀

$120定130唔記得左

碟就算啦 果件衫

咪係
封面都唔睇架啦

今次好似4 of 16 一隻CD有4張 咁要買4隻先得

都話你芯 買唔落手都講得出

芯 係真BLINK先會一SET買

之前望左眼淘寶 全指定賣到33XHKD 仲未計運費 CLS

咁可齊2個

square up1黑1粉 咁岩4張小卡都唔同 中曬4個

仲未計重複

屌 講講下搞到我想爆多隻
明明今日已經訂左其他碟 破財喇

上次中左 JENNIE 3號 同 ROSÉ 1 2 3 號
彩英BB

Lisa 4張
jennie 4張
我滿足

佢又露底

上次紫色張彩瑛隱藏小卡咁on99

中咁多lisa
放出去都fatfat啦

真係隱藏小卡嚟㗎？

咪16張囉？
有隱咩

可能朴清第35隻先中

35
幾千銀
rich

祝朴清今次再創高峰

真BLINK：朴清
假BLINK: Z清

粉紅買唔落手喎

買碟剩買其中一隻版

你5月尾到貨邊度睇？

人地大芯追緊幾十個團 唔好迫人地啦

我同你講今次粉色歌詞本係 ROSÉ同JISOO 黑色歌詞本係 JENNIE同LISA 所以你諗你啦 芯

歌詞有分別？

唔同版 人唔同

屌
集埋運要6月

哦相啫
不過我都買哂

左右啫 保守估計

係 講定先

6月先有真係到時唔知可以搵邊個換

咁唯有認命

原來有張photo card 1of 8

係啊 仲有KEYRING

我一陣認真睇多次先

my wife

隔離酸緊今個月個人RANKING

邊團

全部都係隨機

你係咪想仆去關心下隔離團

你話呢 咩團最鐘意酸

佢地係酸都酸左另一團先啦 全團入晒頭20
救命好小學雞

仲話人Bxtxh 一啲口德都冇

果然係敵對

唔洗你理

我兩邊都啱

啲質素低到極點

連登ptt分部可以expect啲咩
或者咁問
由上年6月黑到依家 個結果係點
諗完之後就唔會計較佢地有無口德

其實我冇出去睇

你返歸啦

咁清有無本命團

唔好睇啦

話你地mon post啦

無 唔會俾一團捆綁我

咁惡

係囉 我都完全唔知出面發生乜事

不過啲黑粉邏輯已經摸到熟晒
基本上唔使出去都知佢地會酸咩

我都唔想咁激氣

你恐我先架大佬

話説你地幾時出信和

我係係信和買album wo

就係知你去信和先問下

你想問咩

佢話要出左之後等多一個禮拜先有

我想知隻碟幾時出啫 睇下撞唔撞隔離團
驚你買完俾人圍毆

TMR

我J開BP一個團 做乜圍毆我

見你隻碟咁正 梗係圍毆你啦

0分唔好笑

咁...
你平時話佢地4個係你老婆 咁就梗係圍毆你

岩 佢4個都係我既

好奶

唔同團就圍毆咁某啲人去到美國咪被人打死

收皮啦間野
拍個廣告撚尻人幾個星期

加錢先有特典

信和黑店

聽講有yg 特別版

你地係信和買有冇話幾時有？

S字頭

聽日會唔會有diaries

我bp 吧買

我地唔係信和買 不過我以前買過 佢有畀電話你可以打去問佢

好似係

快過你5月底有

我係ig買，都唔知幾時有

Yg 190
普通 130

應該唔夠信和快
但我吧買貪佢吧啲禮物啫

唔好誤會
係青瓜成日ff先俾其他blink圍毆咋
好驚驚俾人誤會我引戰

其實我唔明 YG啲特典 一般買都有啦 根本呃鬼食豆腐

你係咪自己友架黎 咁話我

果啲黑店屈啲人唔識上網買野就亂9來

你錯了
真blink (包括我)係唔會圍毆人的
圍毆人個啲係芯西黎

一切怨恨皆因你趕我走
你對我好啲我會考慮幫返你

LA清你小心被人打死
呢度好鬼多芯西

我係吧買2隻+運費都唔洗佢咁貴
係慢啲啫, 不過都唔急, 歌都聽哂啦

咁你都似走

圍毆人個啲應該係話自己係佢地老公個班

我犧牲自己幫你地望清其他人

冇錯我係佢地4個既老公

已經自動過濾老公黨po

有時幾十個po 都係老公po....

賜酒俾你

係小卡難換啲啫

問題今次唔只小卡 勁Q多野

你死先啦

法國隱藏好多 Z巴最出名

換唔到咪睇人地囉
講真睇完咪又係收返埋
利申 窮撚無房

睇下你啲負皮幾多

仲有拍立得 mola mola

跪求lisa

做鬼都唔放過你

要換實換到嘅

平時想J lisa咁點?

問朴清 留定先 同佢買

唔洗玩到咁大既

1 of 8
我屌佢老味
4張個人
2張雙人
2張4人....

試過換11張小卡，企咗幾個鐘
最後都係唔齊 要上網買/換
所以換卡好麻煩 以後唔買碟

到貨先算
Blink group 應該有人換

企咗幾個鐘真愛

Sor 我睇片的

大陸嗰group一堆毒唯 真心唔難

你應得的

一定唔係BP

@朴巴
留lisa 小卡比我ok?

你係鋪換?

唔知咩大陸group 喎

係喎
無講BP

點樣係舖換

幾個鐘算少啦 識得有個飯連續幾日企十幾個鐘為咗儲齊所有成員小卡啦

你比左錢之後就入得嗰個QQ群 不過換都幾煩

企門口等人攞貨掛

直接買會唔會仲方便

咁都得 有人會即拆咩

上電梯鋪頭門口/上信和1x樓
成堆人塞咗成條通道俾保安趕落去地面換卡

入有咩用?
未入喎
點會去強國換
Cls咩

好驚佢會出LISA藍頭髮嗰張 出左真係死都要換到

好少去信和唔怪得去親都塞住哂

叫人拆掛

好多人即拆為咗同人換到心儀成員

接受命運安排會唔會好啲

咁癲

通常大團cb先塞爆

咁頭幾日去唔到點算

mola mola 同朴巴換

咁誇
信和已經好撚迫
上次去攞welcoming 都勁撚多人
無乜必要都唔想去

上網換/買

BP 應該無人

咁信和邊日到貨
去撞下運氣

所以我以後都唔去

點解你個人咁誠實啊

S店 25號到貨

Me die for this

25

真blink 唔呃人

LISA好惡

Kick me Lisa

25咁岩唔洗返工

其實四五人團體小卡出得一兩款都少人
試過換五人團體小卡 點知大部分人想換某位成員但無咩人中 最後要硬食炒價/2換1

我羅拉裝一定要換曬4個

有lisa 嘅hold hold 先

好彩BP成員粉都叫幾平均

其實團唔清楚
我自己就Lisa 行先
不過如果無人換就算
橫掂都愛

無粉 全部YG員工來

買左2隻中到先講

羅拉正啊

呢個認同 所以多團飯

岩岩起左公海po 撐bp 既人底
發現一開就撩人嘈個d “bp fans ”都冇history 嘅
大家唔好中計

CS 開過都買

咪又係
4of16
1of8
屌佢
買一隻, 想齊一成員都唔得

早你唔講 中左伏啦

我10年前已經知呢間野係黑店啦

我五年前中伏

講定先

買bp就唔怕啦 你bp團飯

開過你都收?

我起碼十年前

Cap埋圖去公海嘛
Btw嗰度仲嘈緊？

認真 4個都顏面擔當(好似係咁叫)

bp係第一個團追 加上我spuare up係cd warehouse入手

網購輕鬆解決

嗰時痴咗線想儲齊所有版本嘅小卡
點知佢得返三隻 我就all-in

要開po 先有history 架

連登得呢到係真粉

嗰時太興奮...準備拆開先知個膠袋一早開咗 可惜返唔到轉頭

大CD鋪食水好深

你點中伏

你三隻中哂同一個人
佢間啲野寫到一舊舊架 睇到頭都暈
次次都XXX版XXX版

網購真係等「運」到

g market 好慢 又要郵費

一定唔會中伏先

有心買就得 你中邊個都唔係問題

square up正價幾多

我又唔急嘅
同埋佢直接送去我office 迫都唔使迫

雖然BP應該無人排

中曬4個member x1

我啱啱先唔小心同佢地嘈完
Btw 真blink

係咪無睇過我之前講咩

認真認唔住，佢地把口超臭

我三隻唔同人 開咗個隻就人氣最低嘅 其他就普普通通 都係中唔到自己鍾意嘅

如果係佢間嘢買個人碟連個人卡就ok ge 唔驚佢換走啲卡

清經驗豐富喎

Rip

開頭以為yg一隻色就2個人 原來係我好彩

gmarket俾唔急嘅團飯係最好選擇

團飯中邊個都冇問題

黑歷史嚟

Square up個陣去信和買
一比完錢就有人問我開左未可唔可以換

Sqaure up 我都未買
出個時未入坑

其實認真 寧願X寶買都好過果S店

cs 佢開過嘅 比我都唔撚換

S 店隔離m 店聽講ok
見blink group 極力推介
我welcoming 都同佢買, 夠快
比餘款仲平多10蚊

哩句真 仲有得成套買 方便

清可能仲未睇清嗰啲留言嘅本質
佢就係想黑 就係想侮辱你
就係想見到你嬲 然後見你講唔過返黎團po
就笑你圍爐
以上呢個loop已經重覆過好多次
唔好再中招啦

另外當你見到把口咁臭嘅黑粉
最有效嘅方法係由佢繼續咁樣落去
佢要自甘墮落 你無必要幫佢 你話佢唔岩仲會俾人笑

$$$

下次去睇下先

好驚買假嘢

起碼有哩個選擇先

不過佢今次 KTL 貴
又驚唔計銷量
所以搵吧買
吧應該無死掛

唔會囉 你一隻碟講真值得幾多錢

呢間唔錯 態度幾好 之前仲借過wifi俾我

真係貴左好多 但可能因為多左好多嘢

依家網上啲人百幾蚊都呃架

我未去到咁誇

跟吧買仲有周邊送

我都覺
其他團兩隻夾埋先貴BP幾千won

咁我上次買過冇事

你運氣好代表你係好人

同S店比好好多

咁嘅咩

KTL 佢都主動SEND MSG 黎叫我訂
淨係send BP 好識做生意
不過佢貴,不了

又自爆

mola mola 水洗都唔清啦

睇價錢姐

150 好似係
同我係吧買差唔多價

真係好識做生意
寧願俾貴少少去呢間都好過S店

係
係時間啫

m店全名係咩
之前朴巴講過信和有一間我唔記得咩名

呢輪佢瘋狂露底自爆
咩料

但唔見佢係其他區留言

MINISHOP 係正S店格離

我淨係買過一次BP welcoming
中間佢無SEND 過野黎
早排出KTL 佢即SEND MSG

唔清楚
我只睇blink 同公海

公睇來做乜

笑下
Btw billboard 有特價
入返個Lisa ver 都好

我開都唔想開 好on9

我都有睇另一個台既BP POST

好似BOX SET先有特價 BTW剛剛已入

幾銀?
未搵到條link

不過果邊啲人偏ON9

用CODE：BLACKPINK30 先有特價

有啲消息佢地仲快

Where

我都唔知有特價 有人開PO笑 我先知

娛樂台都有人開BP POST
不過果邊台啲痴線佬仲多過呢邊

都5舊幾
睇youtube unboxing 算
橫掂都係得幾版

冇記錯我上次都係呢間買

+1
肯定又計埋billboard chart 啦

好似唔洗 不過都45USD lol

其實信和得兩三間賣韓碟..

無為意有

點解我唔見有...

成堆痴線佬

65.95 wor

你未用DISCOUNT CODE啊

果邊啲人好痴線
早幾日先見呢邊BTX PO有條友走過去開PO話BTX吊打BIGBANG

娛誤台間唔時都見有獨立主題嘅BP PO
但唔係長期討論區

我係娛樂台成員..

個到D人成日話射精XX 好好笑

射精青瓜

唔怪得CHING有點兒那個

65.95 都特左啦喎
再30%off
但計埋運都貼近4舊
不了
得幾張相

那個 我唔色情架

好gay

等BIGBANG出留黎 BTX 去左當兵 睇下佢地開咩POST

好唔好笑

仲要係 射爆佢屎忽...
我都係學果邊啲人

淨係買過BP

呢度應該好多清學壞左

佢地唔係咁講架喎
佢地話BTX入面是但一個成員出來SOLO都吊打GD幾條街喎

專一

認真

好癲 但又幾正

嘩 勁到

買完剪果幾頁落黎丟左本野

等我示範下
想用青瓜炒飯...

呢個唔明 咩係炒飯

自己search下啦 唔講出嚟咁露骨 >////<

Free 架
電話未㩒入去睇
不過相同價錢我買welcoming 2020 好過

想問文字interview 有無出街?
定要買書先睇到

上面又射精又炒飯咩料....

肚餓添

睇唔到字
聽日搵下有無人scan 先

講得未

一模一樣

未 你問其他人啦

竟然免費
吹奏文
要慢慢J
我print pdf 出黎咪一尻樣
唔買lu

ok我炒飯bp

仲係緊will smith 成家人玩
Btw 今日ariana
希望見下

點解佢地條集diary都要去7仔買雪糕食

因為JENJEN鍾意食雪糕
JENNIE'S ICE CREAM無聽過咩

Omg billie eilish 都friend 埋
Yg好有錢呀

WTF
家陣最紅果堆都差唔多識哂

Ari plz

上一個po 都有個扮blink入左黎留言啦
好鬼記得佢名 係公海po話連Billboard開始信唔過

無憾啦我

有無人知gmarket嘅exclusive gift 係送咩？

我買嗰時好似無話係gmarket exclusive
但係會送photocard

我真係認唔出jb

睇左好多次都認唔到

依張就睇到

Load唔到張圖

啲人話佢矮到睇唔到

Sorry 啱啱食緊野冇po到

等陣又有一堆痴線佬reply

係咪龜係酒店打機咋

枝薯嚟左我屋企啫

額頭仔

枝薯

Jisoo is safe next to me, don't worry guys

你地唔好咁痴線啦 明明我同佢就係出左去拍拖

JENJEN都唔見埋 唔通枝薯唔舒服JENJEN照顧佢

呢度全部都係秀飯咁滯

團粉

唔怕同大家講
依張相其實我影嘅......

其實我照顧緊佢哋

我都係

又想比人打打

我老婆梗係喺我到啦

做咩咁多人爭我老婆

最終都係無見Ari

話說今日冇出diaries

正常

可能未post相姐

唔識你 who are you?

你去左邊

智秀真人上連登

我諗住去coachella個官網睇Ariana幾點live 點知見到。。。25:30

完左啦 你可以喺YouTube coachella直播拉番去前面睇

Lisa係泰國代言170萬usd

中文幾好

喊左

我教佢嘅

啲人話如果真係有相會將枝薯P返上去

好耐啦呢張
上星期嘅

重點係imma try to see them second week希望有見到

突然少左人

我先係清泉

老婆

岩冇左我個post推唔郁

fancy fancy

blink少左你
你去左睇mv

咩嚟？

邊個唔係度邊係就係芯

1

你睇住隔離團MV入依個POST都得嫁啦

2

以前唔係有個username 叫 名井南xxx嘅咩

你是咪入錯post

而家都仲係呢個名

佢係俄羅斯食緊俄妹

唔係有兩個唔同人黎

係度呀..

3

一講即出現

俄妹

咁得閒過黎 唔洗返隔離咩

好多芯

fancy fancy fancy

I fancy you

點名嘅都係芯

一直都係度..

返去你地果邊啦

我淨係識 I'm so fancy you already know

Let's kill this love

Iggy Azalea首FANCY

番隔離啦 彩瑛

係咪入錯po

Here I come kickin' the door, uh

好多芯

你地唔抵得先負皮我

早blackpink一年出道
6隻mini 碟

我女人得3秒鏡頭

你買晒

垃圾酒店制作係咁上下

佢女人根本無出現係段片 佢女人係格離PO

我認
早排執屋拋左成個櫃

小芯華 又露底自爆

我用L掣skip住睇
三個scene都停咗喺jen jen度

理性討論
歪豬團D飯慘過做狗

我甘心

原來twice係早一年
我仲以為同bp同一年

我地全部都係YG員工來架 你識鐵咩

係得YG團先拉到我入KPOP

TWICE 10/2015
BLACKPINK 08/2016

唔熟twice

唔識twice

有去？

唔知twice

換卡.jpg

4

好L正

bitch！！！！！！！！！！！！！！！

去搵你老婆喇

衰妹

咩團

CHAELISA

你地班黑粉= =

好q

假髮？

哇 q到

我是咪入錯post

走啦

真

走咩我係呢個po既既靈魂人物

呢度bp
你入錯就可以出返去

你入咗post,呢度無你都推得好快

無貨了
無save meme 圖

全部黑粉黎 有咩用

blackpink叫黑粉咪啱
你白粉就無用

玩針對?

撩交打

不了你咁撚廢

我叫連登浩南哥

屌
笑到仆街

又想睇BP HOUSE

識你老鼠

你是米回錯

唔怕你明咪得

冇

幾時update

好柒

咁多圖阻止晒 好正常姐= =

又唔見我回錯
畀你講多次，你話咩圖阻住晒？

黑粉po既圖

jennie 燶左

再係度灌水block左你地

Ariana 個mask

一早扑左

諗緊咩事推得咁快

我咩都冇講

Ok

頭先被人HACK左

你同我走

做咩HACK我ACC

同你走去邊

做咩互hack對方

你企開D 睇我同我老婆仔S炒飯啦

你等收負皮啦

有段咁嘅live chat
第一次聽

學識左就成日用

早知唔話你知 日日意淫我老婆SSSS

D老婆我既有咩問題

成班睇完Twice興奮得制咁

所以枝薯返左韓國

枝薯啊哥結婚

有人話佢返去韓國參加婚禮

牙哥好靚仔

佢阿哥好似做特種部隊
可惡全家人基因都咁優良

我同JISOO個仔都會有優良基因

痴線?

人地又唔係許志安 唔好諗太多啦

冇事佢又想呃負皮

但個老婆整容樣

coachella d2

咪老屈

覺得jisoo全家好正

家姐超正

我鐘意家姐件日文藍色衫

仲有好多人潛咗水
朴清po幾張圖扮上水？

唔見左z清

Recharged

快啲講 係咪去左隔離

嗰嗰去哂睇隔離團mv

扮what

成班芯潛曬，等牙秀射死你地

好想跳舞

Come on 秀

跳fancy?

好明顯人地睇緊MV啦

等JENJEN斬死你地

芯西

成班大芯西

代答：肯定係

佢分身叫咩名

🤘🤘🤘

過海可能一堆Z巴分身

可能全部都係佢一個人來

唔怪得知啱啱失咗蹤

其實在座各位都係芯西

自編自導自演

咁又唔好咁講
一陣負皮黨入黎又話我地引戰

一人分飾十幾角

我地唔追擊其他團
但追擊芯Blink

公海po難分真與假

平時自稱BlackPink老公啲ching
全部走去隔離海自稱其他團老公

之前睇到bp個造型師過檔咗去jyp

好事定壞事？

即係點 有人想學BP

people look at me

有啲野唔係話想學就學到

and they tell me

都要carry到先得架

笑咗

I'm sorry, I don't care, don't care

無間道

引到一班芯西
高招

我專幫你地引餓底

成班芯西

聽歌啦你

唔怪得我唔明上面

睇愛回家

let's kill this love!

堆英文咩黎

扮咩
Feeling like a sinner
咁有冇人接？

嗰條友啲造型設計極垃撚圾 不過都多謝佢 如果唔係佢跳糟 今次就冇羅拉睇

前幾日阿秀教我嘅英文

而家好睇過之前

It's so fire with him I go boo, hoo

剩係識look at me, look at you

dalla dalla senorita

It's so fire with him I go boo hoo.

唯飯

朴清又現形

CAP

朴巴太愛雨琦，無señorita份

我個年代扑巴仲係soyeon飯

嘩

He said you look crazy

慘啦 留晒底 水洗都唔清

佢油炸團飯

推推推

佢本身個底花曬

Thank you, baby

I owe it all to you

Got me all messed up

His love is my favorite

but you plus me

But you plus me

sadly can be dangerous

Sadly can be dangerous

有冇人接

YOU~

u know I don't know what to do

JenJen Lisa rap世界級
冇得輸

don't know what to do without you

I fancy you I fancy you fancy you

LET'S KILL THIS LOVE

It’s dangerous

咁快過返嚟啦once

估唔到連外敷都...

ching你睇錯MV入錯po喎

Hit you with that ddu-du ddu-du du

I wanna know, know, know, know
What is love?

我主張和平共處所以乜都聽下囉

Cheer up baby, cheer up baby

TT,just like TT

成班發完癲未

Boombayah

此post已被一班芯西洗劫

呢度變kpop po算啦 還掂公海po講bp多

又話老公又話清泉 冇啦冇啦

仲要識哂人地啲歌

全部都假嘅，我唱幾句歌詞就引哂啲芯佬出嚟

仲以為入錯黑粉post

以為入左T團集中Po

係dddd嗰期差啲，好在carry到

T團係邊個

高招

博愛

twins 我♥️牙嬌

TxT

[black]黑色[/black]

我連登罐希

第一眼都諗到

黑鮑

T=T ToT TvT T+T T///T

CLS

搵返jisoo未

條撚樣痴線架喎

咩黎 remove左

刷完mv?

上面成班想點

btw running man 有Jennie

條友個PO仲要有人LIKE

第幾集？

最新

放心啦我會保護Jennie

佢有槍喎

又撈

為咗我老婆死都唔怕

叫果個防彈團來防子彈

Oh my my my, oh my my my

今集RM都有提到BP

條友買埋27號飛

我諗佢都係嗰啲死毒撚嚟嘅啫，唔會真係咁癲掛

影埋支槍同子彈喎 係唔係真都轉發左畀YG睇到先啦

2次

條友做mc都錯

笑撚死

成日都有dddd

比左錢

sbs fd 底？
好似係

我睇完個日期都諗係咪dddd

MV6.15出 7月8一位好正常

個MC真係

同yg

Lisa ig 一日多100k
cls

買

呢個真

Yg有錢冇錢都身痕 要洗下錢先安落

你識咩 YG係世界首富來架

終於睇完
lisoo 真心sweet

首富唔敢講，不過至少可以控制哂全世界傳媒，所有排行榜，social media，乜大明星都可以收買到，仲有請幾十萬人睇演唱會

點解唔請埋我..

咁仲唔係首富咩 要乜有乜

因為你去咗twice到

其實佢哋肯請我，坐最遠都無所謂

射死你地啲芯！

中槍了.

你幾時走

except lisa okay just do it

防彈都試過
之後原來係笠水狗

你走啦

Wifey

nonono

u ot1

有人係GOOGLE搵到張槍圖
不過最好都係做定安全措施好啲 佢地唔可以有事

Me ot4

之前都好似試過一次係咁㗎，唔記得咗係其他團定BP，最尾都冇出現

好擔心佢地
啲青山老公快啲去擋啲anti子彈

為了老婆我甚麼都不怕..

我過去擋子彈了..

你去俄羅斯訓練完過去

你去聽“煩死you”啦
走啦芯許志安

俄羅斯練膽大法

秀難得有一兩日私人時間抖下 班fans就出晒尋人啟事搵佢

難得有一兩日同我二人世界，班fans都要搞住我地

今日BP有咩update

無你既事啦你去睇MV啦

躝去刷隔離團mv啦

又屈
今日呀秀返左屋企 同佢行左一日街姐

扮乜

原來咁多痴線佬打我老婆主意
等我拖實佢先

我同我老公share同一個ac
咪扮佢

救命 好多複製人

好耐無見喎

青山走犯去隔離海啦
今日隔離海有新歌去果邊發癲啦

你地記得飛去美國幫BP擋子彈啊
青山防彈團

你地唔好咁多fancy啦

唔通fancy you咩

世界將我包圍 誓死都一齊

間接宣傳

同隔離團一齊啦

係煩死you

Let's kill this 芯

宣傳咩

咁你？

祝你生日快樂

聽日要返工都無損痴線佬ff心情

你每句言論都好有芯度

朴彩英記得攬實我

啲once又話我地日日夜夜講佢地壞話架喇

推

係避免出真名
人地blind來blind去都係啦

一芯一意

重點係咩

望下個po名

無重點.

芯西躝啦

睇到 不過都係搵唔到重點

明明我已晝夜無間踏盡面前路

你今日就好，咁多野睇

做咩牙？掛住我？

此po 已變質

變左好耐

50po叫咩
召喚朴清集思廣益
好快俾班芯西騎劫到1001樓

咪傻

佢自己都.....

唯一不變既係得仲係咁愛我4個老婆

法國今日特別多芯西出嚟

我*

sor
唔記得佢去咗煩死

幾十個po都係鬥芯同老公老婆

咁又900

岩牙，小妹見到刀吾敢入

今個po有一半芯西留言

又冇update
佢地係咪吸得多大麻high到連po都出唔到

YG打手欠薪討論區

妹你老味

真。

四位仙女好純潔

[BLINK] BLACKPINK討論區(50) Let kill this 芯! 咪再fancy bp係你地老婆s 🤘🤘

負皮到唔想再負

成個會場都係2手大麻

0/100

咁就乖乖承認事實啦

fan你老味
咪屈blink 同你一齊做芯

呢個post最少一半係芯

BP post全部人認定你三芯兩意

已經唔負唔回好耐

朴清呢
番黎未要拋西瓜啦

[BLINK] BLACKPINK討論區(50) Let kill this 青瓜! 唔該青瓜定期食藥 唔好再話bp係你老婆s

post個個都開得嫁啦

搞親你啲老婆sss？

blackpink po
20%: 相、新聞、討論歌
10%: 屌YG
70%: 捉真芯、FF、批鬥會員

佢刷緊mv

我清泉blink
咪屈我芯

玩夠未

我已經分唔到邊個係，總之呢度全部都係芯

朴清有po頭資料

負分

咁你作啦

冇左個70%可能推一年都爆唔到po

記著我係清泉is ok

第1頁都有啦
開帖文件檔:

BP 咪我老婆ssss

入正題 thanks 有無idea

唔作啦，你嚟啦

我好愛我4個老婆已經好夠

你個名好難說服bp係你老婆ssss

重點係bp團po做咩要幫其他團宣傳

hea

1001開po啦唔好煩

你幫我諗

Kill This Love專輯小卡交換區

諗咗啦，你ban晒

Hea, next

朴清已死
有事隔離海揾佢

朴巴今日去咗邊

人神皆知

Kill This Love Album正式發售

去咗邊 可摸耳細細聲話我知

咁低汁好難唔ban

集資Z巴成語改進課程

大家比d創意啦第50個post

我估某第二團

做咩要用芯個名開po

唔見佢嘅

Rosé solo嘅Few Songs幾時有

睇yg心情

分身呀嘛

我既諗法隨時改變.jpg

原來去咗搵隔離團既彩瑛瑛

揾我做乜 煲緊劇

大家真係好努力咁去左諗po名

965啦朴清

諗黎做乜 咪又係我決定

殷素素

一定係敏敏

睇緊咩

究竟仲係咪BlackPink po

無update
聽日又要返工
雙重失望

最正一定係素素同曉芙 老母派

(50)大芯西bot集中營

趙敏

hi Jacky仔

waaa

鬆鬆地嘅.... 頭髮

新po名

點算 無得join下個po添

繼續煲劇走先 你地唔好低汁灌水推咁快

又搵藉口

禾去梨個po暫住

搵藉口芯

1001

我愛老婆仔s

bp po唯一清泉

建議拎D芯人道毁滅

又爭1001發表FF言論 負晒你地

搵人推埋佢

枝薯真老公

你牙?收皮啦

朴彩英 I MISS YOU

JENJEN我既